Token - 47c6c889-887c-4bd6-9c84-474fa5f41ab2

Проект виконували Каптенко Антон, Браілко Вікторія, Кузнецова Ірина.

Каптенко Антон.
Класи для створення модальних вікон (forms, modals, Visits, utils, cards.scss), налаштування створення та
запити на сервер.

Браілко Вікторія
loginInput.js та Modal-login.js pop_up-login.scss для модального вікна авторизації, налаштування авторизації з сервером.
Пошук карток на строрінці та виведення на єкран (inputFilter.js)

Кузнецова Ірина
Структура Html and Css, налаштування фільтрації по інпуту (inputFilter.js), налаштування gulp 
